[第一次]點解可以咁黑？

第一次係感情台開post
呢2個星期真係黑到震
日日搭小巴排隊
我總係上唔到車
即係黎1/2/3架車
前面就會排左16/32/48個人
然後我排第一等左10分鐘先有車
行去巴士站又係
搭邊架邊架就會係我面前開走
幫個fd整電話
可以係屋企冇啦啦跌爆左隻mon
買隻新嘅返到黎裝機
又係壞嘅
幫第二個fd整ipad
買嘅零件又係有問題
搵代購買野
海外集運寄返黎
到香港比海關扣關
原因話係同報關單上寫嘅唔同
間集運又唔認數
話係我入面有違禁品
維修工具咋喎
比人扣左2個星期應該都凍過水了
唉好黑啊！

三哀六旺

衰

只有衰

你個標題

標題黨

弱者先會賴運氣差

fake 哂

對唔住咯